{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘정원펜션(청평면) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00の時間帯に可能で、チェックアウトは11:00の時間帯に行われます。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ご予約の際、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、ペット同伴が可能なペンションを選択する必要があります。 その他のペンションでは同伴入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 予めご利用予定の次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 訪問客は入室利用の際、独自のバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー用炭とグリルは当日30,000ウォンで利用できます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で無料で提供されます。 ペンション内にはプールとフットサル場もあり、プールは6月から9月まで運営されており、フットサル場は入室時間から22:00までご利用いただけます。 駐車はペンション内にあり、周辺にはデソン里遊園地、ナンイ島、ナミャンジュ総合撮影所、カピョン·北漢江ドライブコース、水上レジャー、ペンションを楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00の時間帯に可能で、チェックアウトは11:00の時間帯に行われます。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴が可能なペンションを選択する必要があります。その他のペンションでは同伴入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "若者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予めご利用予定の次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "訪問客は入室利用の際、独自のバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー用炭とグリルは当日30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやプールの利用は無料ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で無料で提供されます。ペンション内にはプールもあり、6月から9月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあり、周辺にはデソン里遊園地、ナンイ島、ナミャンジュ総合撮影所、カピョン・北漢江ドライブコース、水上レジャーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 723
    }
}